2和B = 25B

幾時改名?